成日去網吧 你問我答

push

玩咩game

有無係網吧睇甜片

LOL、overwatch、csgo、pubg、GTA5

咩舔片？

正職

學生

有冇係網吧同人扑野？

無

依家去黎做乜
屋企部腦都勁過網吧多多聲

同friend一齊去有氣氛

係屋企開咪傾

依家幾錢per hour
冇去幾年

有冇比阿sir捉

係隔離一齊玩會開心好多

有，阿sir捉全場

食完野有無抹手

$20/3hours、$30/5hours

有

覺得自己有咩過人之處令人有興趣問你？

7 8年前同班fd一齊落網吧打信長
真係好爽

我幾乎日日去

記你缺點

嚇親

成日食飯（幾乎每日食三次） 你問我答

一樣, 勁舞團, 信長, 假日去打通宵

大把人都係咁啦

有冇揾過上網指導員

邊有一個鐘十幾啊

我去個啲係$8/hour

宜家仲有咩連鎖網吧未執
陽光?

幾多錢一個鐘? 以前好似$20/3個鐘包野飲
宜家網吧仲有無杯麵汽水賣?

啲人多數打咩GAME

你見多數咩人仲去網吧?
雙失後生仔定係失業扮工大叔 定係外傭?

有冇見過有mk妹被人就地正法

陽光就快執，依家都係$20/3hours，啲人多數打pubg同LOL，多數小學雞中學雞去網吧

咸片

我friend試過，睇到扯旗

多唔多女去
以前好多MK妹

你去開邊間多

依家都多女去
英雄網絡

或者星域網絡

點解o係網吧唔o係屋企打機 ?

有無打j

同friend去玩氣氛好啲，一齊開心啲

佢唔敢

我對網吧嘅記憶仲停留喺
成房煙味 燈光好黑
宜家係咪咁

燈光好咗，有啲網吧係禁煙

全香港邊間網吧hardware最好，邊幾間係頭幾名？

陽光hardware唔錯，但好貴！
森林網絡應該排第一

間鋪點樣圍到皮？

有冇計過落網吧用咗幾多錢？大概

幾年圍噃都有萬幾

成日有fd子同你去網吧?

係

加下仲有人去網吧既咩

係屋企開咪玩算啦

有啊，多到要等位

無啲氣氛

屌以前中學夠日日落啦 咁都可以拎出嚟講

GForce 係咪執左啦？

唔錯

觀塘區有冇邊間推薦

全部競技類遊戲
有無諗過齋玩呢d遊戲好空洞？

自己一個玩好悶

我去開旺角

GTA5一個打十個

太子果間?有時同班fd冇野做都會去打返1,2粒鐘,間野岩岩開已經幫襯,啲機唔係話特別勁,不過我鐘意果度做野啲人幾有禮貌

係勁有禮貌

有冇VR玩？

多數都無，陽光之前話有，其實係流嘅